\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[top=1cm,right=1cm,left=1cm,bottom=1cm]{geometry}
\begin{document}
	\begin{center}
		\underline \textbf{Exercice de révision}
	\end{center}

\begin{enumerate}
	\item Soient les points C et A de coordonnées respectives $\left(5;2\right)$ et $\left(-2;3\right)$
	Déterminer les coordonnées du point $M$, milieu du segment $[AC]$.

\item Soient les points B et A de coordonnées respectives $\left(3;4\right)$ et $\left(-2;3\right)$
Déterminer la longueur  $AB$.

\item Soient les points M et B de coordonnées respectives $\left(1.5;2.5\right)$ et $\left(3;4\right)$
Déterminer les coordonnées du point $D$, symétrique de  $B$ par rapport à $M$.

\item Quelle est la nature du quadrilatère ABCD ?
\end{enumerate}
\ \\
\ \\
\begin{center}
	\underline \textbf{Exercice de révision}
\end{center}

\begin{enumerate}
	\item Soient les points C et A de coordonnées respectives $\left(5;2\right)$ et $\left(-2;3\right)$
	Déterminer les coordonnées du point $M$, milieu du segment $[AC]$.
	
	\item Soient les points B et A de coordonnées respectives $\left(3;4\right)$ et $\left(-2;3\right)$
	Déterminer la longueur  $AB$.
	
	\item Soient les points M et B de coordonnées respectives $\left(1.5;2.5\right)$ et $\left(3;4\right)$
	Déterminer les coordonnées du point $D$, symétrique de  $B$ par rapport à $M$.
	
	\item Quelle est la nature du quadrilatère ABCD ?
\end{enumerate}
\ \\
\ \\
\begin{center}
	\underline \textbf{Exercice de révision}
\end{center}

\begin{enumerate}
	\item Soient les points C et A de coordonnées respectives $\left(5;2\right)$ et $\left(-2;3\right)$
	Déterminer les coordonnées du point $M$, milieu du segment $[AC]$.
	
	\item Soient les points B et A de coordonnées respectives $\left(3;4\right)$ et $\left(-2;3\right)$
	Déterminer la longueur  $AB$.
	
	\item Soient les points M et B de coordonnées respectives $\left(1.5;2.5\right)$ et $\left(3;4\right)$
	Déterminer les coordonnées du point $D$, symétrique de  $B$ par rapport à $M$.
	
	\item Quelle est la nature du quadrilatère ABCD ?
\end{enumerate}
\ \\
\ \\
\begin{center}
	\underline \textbf{Exercice de révision}
\end{center}

\begin{enumerate}
	\item Soient les points C et A de coordonnées respectives $\left(5;2\right)$ et $\left(-2;3\right)$
	Déterminer les coordonnées du point $M$, milieu du segment $[AC]$.
	
	\item Soient les points B et A de coordonnées respectives $\left(3;4\right)$ et $\left(-2;3\right)$
	Déterminer la longueur  $AB$.
	
	\item Soient les points M et B de coordonnées respectives $\left(1.5;2.5\right)$ et $\left(3;4\right)$
	Déterminer les coordonnées du point $D$, symétrique de  $B$ par rapport à $M$.
	
	\item Quelle est la nature du quadrilatère ABCD ?
\end{enumerate}
\ \\
\ \\
\begin{center}
	\underline \textbf{Exercice de révision}
\end{center}

\begin{enumerate}
	\item Soient les points C et A de coordonnées respectives $\left(5;2\right)$ et $\left(-2;3\right)$
	Déterminer les coordonnées du point $M$, milieu du segment $[AC]$.
	
	\item Soient les points B et A de coordonnées respectives $\left(3;4\right)$ et $\left(-2;3\right)$
	Déterminer la longueur  $AB$.
	
	\item Soient les points M et B de coordonnées respectives $\left(1.5;2.5\right)$ et $\left(3;4\right)$
	Déterminer les coordonnées du point $D$, symétrique de  $B$ par rapport à $M$.
	
	\item Quelle est la nature du quadrilatère ABCD ?
\end{enumerate}

\end{document}